假球王不會踢球「生涯20年0進球」，被迫上場「使爛招」騙過所有人

曱甴死返出去先🖕🖕🖕
岩岩突然好奇諗到呢個問題,居然真係有人未入過波

誰說不會踢足球就不能當球員？空有一身好演技也是可以當「球王」的！卡洛斯恩利卡拉波索(CarlosHenriqueRaposo)是1980年代相當知名的巴西足球明星，當時的他待過保地花高、法林明高、富明尼斯等老牌球隊，足球生涯超過20年，但你可知道....他其實一輩子只出賽過20幾次，甚至一球都沒踢進嗎？
你沒看錯，他一球都沒踢進居然還可以在足壇上叱咤20多年！那完全是因為他就是個騙子！
原來是因為卡洛斯從小就想當個足球員，但是卻空有體格、球技太差(另一說法是因為家貧，所以父親希望他當足球員賺大錢)，只好靠着小伎倆讓自己在20多支球隊混了20多年！
卡洛斯的話術非常的強，無論是球星、隊友、球隊老闆、教練都能跟他成為好友，而他圓滑的交際手腕正是他的利器之一。據說，他在球場外常常幫隊友安排飯局、酒局、女人，所以大家都非常信任他，也在球隊需要球員的時候推薦他。
但就算是這樣，總該會有要上場的時候吧？卡洛斯其實在練習賽的時候都會登場，但每當遇到正式比賽時，他就會「不小心」受傷，這樣一來就不需要上場了。
而有次球隊實在沒有前鋒可以上場了，教練只好要他正式上場。當時的他正想着到底該怎麼辦，自己不會踢球的形跡就要敗露了....他發現場邊有觀眾正在對他們的球隊叫囂，他心想這就是個好機會！
他衝上前和對方對質，連正式上場都還沒上去，場邊裁判就高舉紅牌把他趕出場外....他就這樣化解了這次的危機。
更扯的是，當時老闆聽到此消息簡直氣炸，他竟然還能從容不迫地跟老闆解釋：「我很懷念我早死的父親。而上帝也可憐我，多給了我一個父親，那就是您。我沒辦法容忍有人在看台上污辱您，所以我才會沖了過去。」而他的一番話竟然還讓老闆跟他多簽了一年的合約....
而當時1980年代資訊傳播不發達，就算他在巴西可能有人對他稍有歧異，其他國家的球探也都不知情。所以他就這樣去到國外繼續踢他的球、領他的薪水，直到後來2011年採訪時前隊友爆料了他的過往，他才坦承一切。
卡洛斯也堪稱是歷史上最會騙的足球員阿！哪像人家梅西自知自己身高不夠就精進自己的球技，現在可是鼎鼎大名的足球先生了！
卡洛斯簡直是歷史上的奇葩阿.....快把他的事跡分享出去吧！

咁癲

catch me if u can

宜家都大把 呢d球員

收嗲啦弱智 躝番去cctai 啦

Lin?

平時練波都無露出馬腳咁厲害

有1assist

山狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?